有無人睇到呢張圖有咩問題

藝術嘅嘢你識條春咩

¡ƃuıʇıɔxǝ os sı sʍǝu plo ¡ʍoʍ

上下調轉左擺 ？

同個男人髮型一樣

女人黎架下話

我都睇咗好耐....

幅畫好似倒轉咗掛

係 睇咗好耐先發現

根本掉轉咗黎掛